今年電影業做乜撚野？一出就無畫面，一出就無聲

但兩出都好好票房

力架力架力架

查下字典先啦

查到係一齣

咁撚無聊都開post

邊套冇畫面？

同問